[德魯納ost大戰] heize vs gummy

撐Heize

rv

岩岩認真聽完gummy果首，完全幻想到佢邊玩冰筒挑戰邊唱歌，把聲震過貓王

heize

gchi heize我婆-.-

收聲拉

我揀泰妍算

請夏

gummy個首好聽D

一定係Heize
Hands down

heize bb

太妍啦

Heize

chungha

Rv最好聽

泰妍！！！

punch done for me